【厚顏無恥】林鄭：政府很早階段已經暫緩修例，不明白市民抗爭意義。

主管港澳事務的國務院副總理韓正，在北京釣魚台國賓館接見行政長官林鄭月娥。林鄭月娥向韓正說，前日獲國家主席習近平百忙中抽空接見，自己有很大的鼓勵，習近平對她和特區政府的信任支持，讓他們在止暴制亂方面下了更大決心。

林鄭月娥表示，修例工作引起的示威已經持續5個月，儘管特區政府在很早階段已經暫緩修例，其後正式撤回條例，但示威活動沒有停止，暴力程度越演越烈，遠超所謂和平示威和爭取民主自由的意義。

全世界爭取民主自由都係這樣，鬼叫你依個政府不是全民投票選出來

如果612無衝擊你會暫緩咩
如果暫緩完唔繼續抗爭你會撤回咩

自己用花言巧語欺騙市民又唔講？一個月後先話壽終正寢，咁重要既正式公文用壽終正寢係咪痴線架？

6月15日：「暫緩」（ suspend）

6月16日：「已停止」（ has suspended）

6月21日：「完全停止」、「自動失效」（ put a stop、 will lapse）

7月2日：「 will expire」、「 will die」（將失效、將死亡）

7月9日：「壽終正寢」（ The bill is dead）

一味死不悔改玩語言偽術，捱到九月先正式撤回，我屌你老母啊！

我屌你啦
有心撤回就唔會暫緩啦，你講撚完仲係到乜鳩宣傳+加強公眾解釋條例呀？
扮乜撚呀

咪就係因為有個200萬人上街都話唔明抗爭意義嘅政府，佢已經答咗自己

條錄音帶用左幾個月 你都算慳

黑警一撚早係七月做左主角啦

唔明就打到你明

我：；女朋友：
：遲啲先戴Condom，我射前會戴返
：啲分泌液都可能有你啲子孫，你肯定控制得到㗎喇？！
：插咗先，我控制得到，一定唔會射入面

三個月後
：Bb，我三個月無嚟M
：一撚定唔撚係我，我明明射前有戴Condom！你係咪對我唔住，一撚定係你偷食，一撚定係你偷食，屌你老母！！！
：我無呀我無偷食呀

唔明嘅著黑衫帶口罩企落現場一次就明

唔明你咪試下黑衫豬嘴落一次前線囉

算唔算同自己割

不要暫緩, 要撤回
五大訴求, 缺一不可

賤得佢

又出嚟撥火

你問popo啦柒婆
佢地一早擔正做緊主角

你爭我 100蚊
我追你還⋯
你開頭唔還仲搵人打我⋯
打埋我朋友⋯
幾個月後先還晒錢

之後話我都還左錢唔好再追究其他野啦！

你啲細嘅冇同你講點解咩？

咁二讀係咩事呀，柒婆

佢真係以為我哋會唔記得

撤回左未呀

你唔好話，可能真係冇；當年八達通唔識用、冇廁紙唔識搵包裝紙巾頂住先已經話到俾大家聽佢有幾離地。

仲有，條八婆出名刻薄，D細既下下俾佢屌到上天花板，就算唔係特登做鳩佢都就住就住講啦